其實d克警見到d大媽叫加油,有咩感想?

其實d克警見到d大媽叫加油,有咩感想?
一聽到得返d on9大媽支持.
是咪好悲哀

佢地一定唔會囉

聽日見！

仲要收左錢先出黎叫

佢地會覺得好自豪，信我，因為佢地冇腦

佢地覺得好多人支持, 做得好啱, 為民除害

覺唔覺得羞愧班黑警
唔該睇下邊d人支持你
係連廣東話都講唔正既大媽廢中廢老呀

可能聽聲都扯

做背景板應該幾開心
睇直播仲見到有個細路女好開心係到影相